（香討）問：班建制大禍臨頭各自飛 同林鄭割席 都係投白票算

答：

呢方面 香討大半年前都識得諗過依家班連登仔 好心連登仔學下嘢啦

身為撐特首嘅一份子,建制唔妥柒婆即係唔妥我！一票不投偽建制！寧投黃黑泛民攬炒

打去香討

講到玩選舉，少數派真係團結太多
連登仲日日嘈緊白票/唔投泛民/唔應該玩功能界別

應該係鄉討推白票風

開返個account投白票先
或者講
屌佢老母，建制做得咁撚差，我寧願投對家，等佢地輸一次，下次醒醒定定做人

負皮嘅不如講句嘢

人地醒連登仔咁撚多係藍絲豬咁閪蠢都知唔投對家到時peter攞料班三毛又入黎屈鳩其他人係泛狗

你點知嘈緊要投白票投少數派果啲唔係同一班人

同一招對返藍屍唔錯

Push

唔係，最緊要係捉哂話投白票/對家班人出黎。真手足見到呢差唔多一年保皇狗所做嘅野（幫黑狗/係悼念周梓樂個陣全體離席）之下，點都唔會講得出投對家呢樣野。唔理投對家班人平時講咩，佢講呢樣野就真係幾肯定一係五毛一係鬼

上連登要警惕,但唔好捉鬼,廢事被反向利用
如果見到五毛就follow,睇下佢哋帶緊咩風向

鼓勵廢老唔好投

呢個peter攞料之前仲以為佢係激進本土，之後佢竟然唔屌將軍澳民生關注組啲人，竟然係屌本土素人，自此之後我確認佢唔係正常人

已回POST聲援

藍屍on9極都唔會咩白票對家...

果D所謂同路人? ...

去籃絲群組傳

呢個真
一毛上連登帶風向都算
最弊係有一堆人畀佢哋帶到

之前做過
佢哋識睇

推

其實我唔Get 功能組別有咩問題 有冇人可以答我？
我成日聽到人話選功能組別代表承認功能組別 但其實係冇可能過半架喎
我地宜家爭取而可行嘅係直選加功能組別過36票
我地直選一定過半 而功能組別一定唔過半
就算最後美國幫我地又好 爭取真普選都好 都係要廢除功能組別啫 我地都係有So. 因為我地功能組別唔過半 咁其實選功能組別有咩問題？

咁就已經夠

同班智障藍屍比
要人唔投白票咪飯民自己要識做囉
個個梁天琦咁鬼有人會投白票咩
你派個白頭佬，張超雄之流就真係射落海都唔益你

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】大家原唔原諒死肥仔梁天琦？

唔好攞梁天琦出嚟
之前咁對佢我唔會唔記得

投白票即係支持中共，即係有份殺手足

無乜獨立意志既人先會親極權

連登咪就係有班人咁樣帶風向

根本就係有5毛帶風向
又話選舉無用
又話功能介別好難搞

到今日仲俾班五毛帶到風向投白票 只可以話無腦

我612前係撐欖炒 投白票等共狗全面管治 港豬先知驚。宜家形勢完全唔同。

內應外合

各有各做 選舉抗爭一齊搞

G持 要扮理性藍絲

支持藍絲投建制白票抗議

又捉鬼
又熱狗人

打稻草人

所以話焦土派幾撚on9

入去帶風向

好憎泛民，但傳統建制都係仆街，出賣林鄭
建議投真心愛國支持政府嘅 eg 何君堯，私煙bb，高達斌

傳統保皇唔夠藍，何君堯721帶領元朗人保家衛國，先係做實事

柒婆露底了

建制俾政府遺棄, 所以為左支持政府一定要投白票, 要用自己既票黎趕走無用既建制少數派

on9投左咁多年白票 又想送多次個主導權俾中共？